有無人成日半夜比d蚊係耳邊飛嘈醒？

明明迫到我用被蓋住個頭，仲繼續有聲，痴撚線

帶headphone訓la

今晚試下 好影響睡眠質素

晚晚都有

最慘係打佢唔到 成晚冇得訓

有個方法早兩晚試過work，不過要揾個人幫手

你試下盤坐喺張床上面，靜一靜個人，再慢慢將d熱力谷去自己隻手度，d蚊會自自然飛去你附近，跟住第二個人就幫你捉

一係你搵把風扇吹住自己，隻蚊自然難啲過到你到